聽日應該feel唔到個server快左

平時連登load得好快

但係要點人數

以後無得抽個sever水